未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（333）

唉

點呀你地咩事

佢屋企唔俾

quote]Then so what?
I can’t even change his attitude to me
He said he loves me but he doesn’t know how to express
And he is not willing to know how can he expresses his love to me[/quote]
No
You should not force to change his mind but asking for agreement
Because nobody wants to be changed a lot so you two can try to seek a balance to meet your comfort
And you can tell him you can't feel his love

唔比你地拍拖？

正面啲
咁快灰點繼續落去

yes

點解

可能我太垃圾

有 我會等佢

輕輕留個名

咁你去佢屋企放低啲咩

以為佢病 買左藥

見到你喇

細細聲留名

楚楚

I just ask him to come out for protest, not asking him to go to the frontline and he refuses
How to seek a balance? I can’t see that
I told him couple of times already but he doesn’t want to improve
So I m trying to use his way to treat him

放低野係門口會唔會好大壓力?

乜得你兩個咁鬼鼠架

Go and fuck him
I hate someone rules but never follows

戴咗口罩+全身黑色所以細聲啲

diu ed many times but he doesn’t improve AT ALL

可能會

考成點呀bb

小心啲

叁B好慘

炒左writing task2

佢爸都係為佢好

堅持落去呀 要證明比佢哋屋企人知佢哋嘅反對唔會成為你哋嘅障礙

眉是彩色的

我化曬妝咁

我當時寫唔曬

我會努力 但係唔知點證明 因為佢爸唔肯同我傾

我睇緊你上次搵果個鐘既紋身個ig

Lots of people only support in words really
But I agree that you can try to use his way to treat to see the results
Let's see his responses

佢知你既背景？

有無人係葵青區而家

好靚

我唔識寫
佢問tourism係好定壞

衰鬼比你捉到

比我睇過

唔洗傾 唔需要理 就算佢唔比你女朋友出門口 唔比佢用手機你都可以繼續留係佢身邊 我相信如果佢老竇要做到呢個地步都唔會維持得好耐

羊肉串！！！

33知 我唔知佢有無同佢爸講

tourism is good mass tourism can be bad

He said I always scold him for this and that

咁咪自爆

90%確定 佢做唔到同佢男友一樣既野

Increased tourism***

你逃離唔到我法眼嘅

我都覺 j緊

死囉其實有冇6號

I hope he will change his mind
Because one day you will feel tired and want to leave him
Then the relationship will come to the end

但佢叫我唔好聯絡又已讀我 係咪已經

餓了

increases tourism can be good in what ways
and bad in what ways

唔洗好似ls咁要stance㗎嘛

啲顏色

我諗應該唔會咁脆弱掛段感情

你地小心呀

你琴日唔係自爆黎咩?

I m tired of him now
He is stubborn and doesn’t want to contribute much in the relationship

好難受

又掛住食

佢話諗過走 係我叫佢返去傾

佢係advantage outweigh disad問你agree or not

你地係邊

咁 決定權係佢手 加油

串羊

未食嘢岩岩起身⋯

快起身!

小心羊羊

比佢靜先啦 佢自己心情都搞唔掂

我都未食嘢

但係已讀。。。
同埋我手上幾盒藥 上唔上去好

Result out？

答agree好似易寫啲

我都唔知

可以tg講下嗎

Feel到炒

如果我係女仔可惜男仔紋呢d唔好睇
聽緊佢個電台訪問

我寫咗話disadvantage多啲喎

🏳️‍🌈

我都冇睇到

有無人係荃葵青嗎 我好難受

食埋野先去

都可以紋

阿我睇錯
disagree容易啲

傾一陣？ 我一陣要出去

好

得意仔

But scolding is a good thing although he can't understand it
Because it means he has the chances to change
Once anger and disappointment are amassed in heart to a high level, he can't do anything for changing your mind to break up at the moment

我唔想有彩色紋身
想要簡單黑色就好了

羊出來嗎

鍾意嘅就做唔出

我寫咗會破壞環境同埋阻住local residents
唔知啱唔啱方向

Ielts ??

scolded many times and I m tired of him now

I just want him to change

你要我好似佢咁做隻港豬
我做唔到

Yessss

留名

冇了

When I see the word 'contribute', I can feel your hopeless
I wish he will change and be alerted for this

我之前都考過二次最後pass咗

咁快啲影比我睇

weak

啱啊
有冇舉例

開始有老貓神態

呢樣一定要

影得差

撞死你地

提下佢地啫

3:00正式起床

I bet he won’t change
Just now he Whatsapped me and told me he is sending email to the department about registration of courses
Idk why he still have mood in doing this kind of shit

我先唔驚你

會唔pass??????

多謝喎

做咩咁快見家長

舉咗話京都有條街啲人著和服 啲tourist係咁影相令到啲人好驚
所以特登set法例唔比人影相

就算唔係關於社會野 要特登對愛人衰 冇可能

睇你要考個間學校要咩grade

佢對眼...
岩岩訓醒?

我報exchange嗰間minimum要6.5

咁咪ok囉 冇炒

貓爽緊係咁，舒服到想訓

受萬人注目
我太靚

有冇指明話writing要幾多?
其實好易pass 6.5平均分

我星期一唔想返學，希望可以被罷課

但係我寫得唔好
無vocab

樓下斷正呀 衰我on9

無
佢toefl就有寫
但係ielts無

都冇事㗎

有無人可以出來

冇就唔洗擔心
listening好易過8 其他唔太差就ok

咁咪好大機會炒

我英文得4 好屎

一齊左幾耐

黃大仙等你

。。。

我覺得ielts易過dse
都考咗就唔好諗喇
唔得仲有得考過嘛

唔會啦

😂😂😂😂唔好咩

身分也沒憑沒據

再考就未必趕得切喺exchange之前出到分

我英文真係好差

deadline幾時呀

xmas long holiday
要1月前有個分就要喺11月尾至12月中之前要出到

假你好叻豬

兩個幾星期

夜d?

英文得4你expect我好得去邊

放唔放野係門口好

依家報再考多次都應該趕到嘅
不過真係唔洗咁擔心 dse唔代表咩

你真心出黎架

係都等result出咗先報啦

I know that feel

唔關事佢有啲愛理不理嘅感覺

好懶

佢真係好得意

準備考speaking
有咩位要留意

Time is

似中學考口試咁 閒談你個topic之後你up幾分鐘你個topic

我就嚟暴斃

有無咩要特別注意
Tenses grammar?

流暢

想快啲睇frozen 2
利申 大細路

真 表達能力

要痛苦先知咩叫幸福

唔好停 最緊要

少少都得嘅

餓

下

楚紅將在今年六月的時候

雲雲hi

會被佢屋企人掉晒

咁真係唔知你哋感情有幾深厚

acc
咁你點呀？仲愛唔愛
覺得你好辛苦咁

我有性功能障礙

你再唔訓就聽朝見

Fuck you

遲下再聯絡佢
比佢火下左先
件事淡下先

Ahhhh I do think nobody would care about the registration now
I

遲下再聯絡佢
比佢地下火先
比件事淡左先

睇住嚟

你同雲gay

hi

因為我唔理佢

架架架架架架

你又有男朋友了

唔好

幸子
隻蜂蜂呢

笑左

快fuck

輕輕留個名，閃

實話實說

我扯唔起

你大個幾多歲

小心點呀粉粉

我知呀

我大個80

我真係屌你

係咪屌架
講左咁耐都未
我菊花等緊架

唔想同你講嘢

我就嚟斬死我家姐
拎完野行樓梯落到地下又叫我返上去買野
等𨋢有排等

.....你仲未有得訓

咁你用下面講野

家姐係咁
阿哥先會錫阿妹

我無瞓過教而家出咗去

食屎啦你

係街到

阿哥唔會錫細佬

仲要幾耐先返到去

佢消失了

食左了
你好好食

佢洩洩

咁就好

Bye

我係觀塘

但感覺呢樣嘢幾真摯係無嘢推翻到或者證明到

你忍心咩

我幫你

不嬲都幸福 而家唔係我地既問題

無計 要幫佢拎野

習慣了

想同你攬攬

係咪真架

我錫你

Lm

應該半個鐘

大大力ok？

唔同架 係另一隻嚟

Hello

快喇仲講仲唔除褲

快到

咩樣

Pink pink

咁除左叫你飲酒。我諗唔到其他野了

粒腰

呢隻細好多

靚女家姐

咁大力會打飛你
唔好

deedee

魔廚

終於唔打我了

都無著

魔肉

應該飛走咗了

今日攰 唔打住

正呀

交出想法不惜一切對你好

肚餓

啱啱行樓梯腳震震

好好好

我唔煙唔酒

黎我到食野

Bad girl

想抱你上去

吞pok

想抱屌

喊左

而家搭車了

我又要

抱我

吞精

屌

5巧咸

屌到爆水

芝士通心粉

我1

你個啲

屌爆膀肛

係
吞未

好多

咁血腥

因為好耐無屌

等緊男朋友

正

咁你想點攬

得
打緊

即係我

喉嚨巨痛 比針拮咁

渣波攬

叫你唔好含咁多出晒事

吞曬佢

我射左成杯

200ml

我個肥仔波唔夠大喎

做咩樹

300ml

夠架啦
奶linlin

田田

一杯水200ml

你好呀

呵返我未

唔係你

頂

唔好啦我好敏感

呵

都係個啲

傻豬

笑我？

炒咗speaking屌

😂😂😂😂咁最多請你飲咖啡

沒事既。。

愈想奶你

我鬼記得我食隻消炎藥咩名

真係On99

到家了

快睡覺

Anyone sex chat?

好 放埋啲野先

meme

Sex cam

真係聽朝見

咁你而家係邊

黃大仙

我搭mtr來

邊度等

我都想出

去邊

一齊

我會頂唔順

我返緊工 有無興趣今日忍酒

你係邊?

呵呵呵

返緊工

絕交

我都今晚飲

一齊？ 不過就我近少少得唔得

你幾點到

我係尖沙咀飲阿

想問下大家
longd 冇見兩個月 女朋友話淡左
係咪唔係咁易摱得番

慘了

佢飲唔飲

唔好啦我嗌㗎

訓啦_ _

唔知你巴定絲。。但歡迎

見都無得見
點摱

淡左就真係淡 利申啱先飛左個longd既 淡到無感

佢唔煙唔酒

我會唔捨得你

入左閘

咁呀

你嗌啦
嗌破喉嚨都無人理你呀
嗌啦

你恰我

唔會

我都試過。。放心吧

放手

岩先多女

咁梗係講番幾個禮拜見番之後
佢話等我番香港相處下再睇下點

我絲黎架喎

幾個星期之後佢都係人地條女啦

不了 早點分手

咁快。。南館starbuck等
請你飲咖啡

連登無絲的

羨慕

唔撚想放手呀
之前日日見 邊有咁易放

而家同佢飲咖啡

飲完就

咁算 希望你開解到人

黎。。請埋你飲

想太多

返緊工 黎揾我

今晚都係要堅持飲酒

邊到。。 你咁樣係嚇我唔到㗎

得我同你唔係幾好

佢讀女校
身邊見到嘅仔都唔多個
佢啲男仔frd都係我同佢一齊外國讀書識嗰啲

但我收11

我同班d你傻啦。。我都怕危險

唔會嘅我諗

...
等我畫埋幸幸同餅餅嗰兩張
我唔會再入post

有無靚仔

😂😂😂😂咁難啲喎

咁快約到出嚟

沒

唔好啦33

關咩事

咁算

咁架而家啲人

想咸

唔會係唔會嘅啲乜

唔好咁啦

童子時靚仔

88。。。

覺得突然姐

我帶定紙巾

吹到

等佢好好咁安慰你

完全唔識

你唔好笑我就得

嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌嗌

笑你咩

吹咩

沒機會同你飲。。。sad

我連你個頭都望唔到

肥矮毒柒

呵返

都無坐低過

叫外賣唔係咁嗌既

唔緊要啦過咗去

咁我呢

南狗恰我

我都想有人請

飲咖啡又關事既咩
但我淨係可以坐陣

各位早啊

又係你叫我嗌

早呀意粉

有冇啲咩我係miss咗㗎

我囉

咩事咩事 我見到彩英巴好似有啲事咁喎

依家咪搵到你

訓咗一陣

即係開始唔掛住我

咩咩

羊羊

而家黎。。請埋你

真

要自己追post

掛 一直都掛住

太遲了

彩英巴

虛情假意

唔信就算

都係唔信

到左 係mtr 點來

C出口上就係
咁快

等我陣。我換完3衫。。而家落樓咋

全黑金毛

黎緊

你tg?

你幾多歲

我係c1 你到左?

D出口唔係近啲咩

park park

唔識路

2分鐘

哥哥加油

去到南館就得啦

大獲。。點錯路

我去c1搵你

都行到嘅 c2出

柏仔

嗌我呀

你咁鐘意問人幾歲

吹呀

呢到又一對情侶產生

肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉肉

吹爆你

How old are u

支持羊肉串

媽咪

羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊羊

80

Mama

Call me by your name

睇戲
潛水先

我都睇緊

料料

睇av

埋b

你地一齊睇av

who

我都潛水先

你好bad

行啦

晏啲見

今日唔見你好掛住你添

JM9

早抖啦各位

幸b早抖

咁快

祝你早睡早起

通宵冇訓過

聽日見

睇到好sad

Hi埋B

楚楚！！！

我想同你一齊永遠繼續落去

The end of the fucking world2正垃圾

第一季我都無睇
反而睇返果啲 sex education

你恰得我多啦

我就係睇完第一季等左第二季成年幾
點知咁垃圾

厭世題材無感覺

我只係水泡

來了馬馬來了

我睇錯你話你係水炮

笑5出

做咩啊bb

邊有一生一世㗎

講下炸 我緊係知道

咁咪好 有人陪

悲觀到

正常既 不過你要諗清楚佢係唔係你想要既人

我可能真係比你想像中更愛你

y 唔cow me 又要恰a0嗎

拍拖煩 無又煩

食之前就一生一世 食完之後就下一位

你有無巨龍？

Cuz we are human

今日我區得懲罰行動
宜家可以睇下書

咩事？
分享下？

我訓係度有米8

慈雲山長期都和平

不嬲

勁多人追你

話唔定對家係環保人士 鐘意用完再用再三用呢

又話愛我

咩

屌咪比人話拍拖拍咗兩年 唔知咩叫愛 第一次拍拖係咪帶撚曬 之後咪走囉

敏B

鐘唔鐘意都唔係重點了

重點係點樣食左佢

拳拳啊

好呀

貓呀貓

想拍拖 唉

毒撚嘢唔啱你

好睇喎

我教你愛一個人係咩感覺

How come 召喚我 quote 第個

十生十世

睇完你哋講啲嘢之後好撚灰

我知啊 所以想有人可以愛我

半半

咁你地之間相處嘅點滴係點？
空穴來風未必無因嘅
講出黎睇下點

高過我個人

痴線 邊有人天生識同人相處 咁當然每次都有唔同 每次都要適應架啦

唔係追我。。

cow me bb

3000就可以獨家試愛

我愛你

好sweet每個禮拜都會見一兩次 算啦佢變咗我救唔到

你係咪無主動？

你講the end 定sex

岩我

咁你有無做野引下佢出手先

肉啊肉

我又想學

百里菊花

cow me未 我要蠟筆小新

愛你

同exex日日見 由朋友變戀人之後仲做左同學 一齊去旅行 糖痴豆

我哋講咗咩

平時我都係我約佢 算啦唔好講佢

有時可能真係佢變心 搵個借口屌鳩你
一家唔知一家事

都唔算多 不過我同ex一星期見一次都係咁

關西開咗小新樂園

埋仔啲嘢

冷菜熱菜

誰人又相信 一世一生

青春豬頭劇情版

sex

紅毛泥封西

你靚晤靚仔

真 我都等緊season 2
接受唔到Maeve 唔係同Otis 一齊

真 點先可以了解感情喱樣嘢

太痴好辛苦 無自由 不過我拍拖好似變左搵飯腳加sp咁

佢講事實

試得多 最後就知道咩先係真正適合

True

我想去 帶我

睇錯青頭

試咗四次 幾時呀

有時我都問自己係咪真係可以咁中意
由我第一眼望到佢 就已經好中意
真係好中意
有時中意一個人
唔係計住同佢識左幾耐 熟唔熟 了唔了解
諗佢係咪都中意我
而係簡單到我望住佢笑
我就想呢一生一世都正係望住呢個人笑
每一日都因為我咁開心而笑
每一日我都可以望住佢笑住咁過

正男咁既樣

人形5公

我想痴你

講嚟有撚用咩

最緊要過程開心咪得 你有決心走果一刻就唔會上黎問

大家都enjoy 同唔同既人一齊係有唔同既相處方式 唔係個個男朋友都痴身

我
好窮。。

做咩事咁感性
但我認同

緣份落地生根是我們

人形狗公

點答你好

哩啲就係一見鍾情？

我也想啊

我想用你條撚

好pure 我都想知咩叫愛

我自己唔係好想了解曬一個人先決定一齊 怕知太多 最後只會係朋友 寧願擁有過

真
第一眼見到佢就鍾意佢
好鍾意望到佢笑
好鍾意佢開心

我曾經聽過一句啦
每一段感情每一個人出現係你生命入面
都係為左改變你嘅人生 直至你完善自己

我好pure好true

呢個po好多9

我會覺得我唔痴到 似搵飯腳加sp

佢笑真係好好睇

係 我

我明喱句 所以我唔會執着於佢 叫下春姐

好q

好多時明係明
但係身在局中都好難釋懷

一齊儲

我唔認

我都想搵返個可以令我由心裏面笑出嚟嘅女

我喱個好難唔釋懷

無人話你喎

愛一個
上一課

當你真係認定一個人嘅時候
真係好甜蜜好唔想分開每1秒都想黐住對方
甚至嗰一刻覺得對方就係自己嘅伴侶
係最後一個男朋友
係陪我行到人生最後一步既個個人
知道你哋呢一刻喺度諗 「有冇咁天真啊」
有㗎 當你好愛嗰個人嗰陣真係會有咁嘅諗法出現
正當你以為可以同呢個人一齊白頭到老嘅時候
事實正正相反 往往都係錯嘅時候遇上對的人
你地之間再沒有任何關係
由一個熟人 變成熟悉嘅陌生人
你了解佢嘅一切 但呢一切唔再屬於你
你唔能夠再喺佢身邊 佢嘅未來亦未必有你
你以為時間可以沖淡一切
但根本就算你冇再提起
佢冇再出現 你都仍然會諗起佢

你仲耿耿於懷

我我我 我係小白

你係mk

我楚楚向日葵

咁都上咗好幾堂 每堂都好快完 完到我已經冇心機再搵堂去上

我
恥笑

唔玩超真實扮家家酒

係

好難忘記啊

都話叫下姐佢依家搵返我都唔會理臭嘅

愛一個 插一個

汪

成世人流流長

每次分手 我都發現 原來拍左咁耐拖 我完全唔熟果條女

咁我去你度

一定係散咗先知

我無

經驗豐富

當比自己休息下啦哩段時間

我唔同你扑

同我拍未？

好似我咁
食下韓國炸雞+beer

唔小心開咗感情台

休息咗半年

必須的

我強姦你

唔影圖了 廢事引到人

你姦你男朋友啦

如果現任問你：你會同我一生一世架可？
個刻你係想答：梗係會啦傻豬 嘅時候
腦海中浮現上一個佢
當時佢都係問同一條問題
你都係答同一個答案
你地曾經深愛過，承諾過但你地並冇走到最後留低嘅只係心入面嘅一個烙印
於是，你有答佢你只好將面前嘅另一個佢有咁實攬咁實
享受仲係一齊緊嘅每分每秒
唔答佢並唔係因為你唔夠愛佢
而係因為你已經唔敢再向任何人作出同一個承諾
上一段感情令你明白到，
愛戀中嘅所有甜言蜜語都係假嘅
當一個人唔再留戀段感情，
佢會唔會因為記起曾經承諾過對方一生一世而最後決定唔離開？
唔會愛只會係在當下你可以做嘅，
就只有用心維繁對得住自己，
對得住段關係，足矣
至於可唔可以一生一世，隨緣啦

休息多啲 有一日出街就會遇到一個啱自己 有feel嘅人㗎啦

我識扮綿花糖

好想識姊姊姊姊嘅氣質真係魅力無法擋
特別係啲細粒嘅姊姊

姊姊識弟弟其實係咩心態🤔有啲咩吸引到你地

我已經變咗唔會咁著重一生一性 覺得夾嘅話就會嘗試

三次都係咁 不過都成年無拍拖

你用長腿勾引人的

開始估到你幾多歲

點解我以前打野可以咁感性
我係我以前個備忘錄揾返呢幾段文出黎

有冇手足今年又係自己一個過聖誕

想了 但你tg無加返我 無得每天同你激情對話

依家唔得咩

唔係我唔鐘意你呀！
係我真係無勇氣去同你發展呀
你摸我個頭我真係覺得好sweet

但我覺得宜家同你發展
我地好快就行唔到落去
我諗係我唔夠鍾意你
對唔住啊

我簡左最令你傷心嘅答案
亦都可以令你最快放低我

就咁啦

無人問我

衣加對愛情已成佛系

男朋友係濛

都回不去了 像從前快樂

好mk

用mm計

好似曾經既我地。。

成日覺得越拍拖只會越無信心

勁大碌

同我嗰啲好似

我怕了
愛情啊

sure

I know that feel bro

我肥矮毒柒

分開咗都有半年

為左減輕自己對佢嘅思念，每日都會好充實咁過日子 做自己中意做嘅嘢、努力讀書、努力返工、約朋友

朋友問我放低咗未 我答放低咗 因為我真係已經冇咗唔開心、同埋我知我同前度都各自有新嘅生活

但訓覺個時就偏偏成日都夢到佢，夢見以前嘅回憶，夢見同佢去咗一啲新嘅地方，非常真實，我先發現原來潛意識嘅自己係好掛住好掛住佢

但朝早一醒，先發現原來一切都係夢，仍然係自己一個

我

你依加識就叫姐姐 過多幾年就叫ee啦 屌大力d都怕屌散佢副計

你仲有我哋

一齊過

琴日第一次幫佢含，見到龜頭邊有白色一粒粒，問佢喺咩佢又唔知，懷疑佢係dioxin致癌

鳩屎

尖房過

對唔住

私奔到月球

今日先知我mk？

一齊連登見

氹下氹下又一日

問巴打
唔計樣
大家覺得女仔識煮野食
定識得含撚，仲會吹爆，射精入佢口
比較有吸引力？
識邊樣會加分？

吵下吵下就兩年

可唔可以每日瘋狂同你傾計

好中意曖昧 但一去到拍拖就好似好辛苦

後者

早果排我每天都要j你長腿 j到我依加光頭

曖昧關係真係

又食唔曬盒飯了。

食淨幾多

好享受瞹昧

一半

Er

男朋友好痴身，好辛苦
完全冇空間 可以點算好
我都係想佢同朋友出街
但佢太痴身
不過其實又幾sweet嘅

唔洗care咁多 又唔使負責任

不要再説了

返去再食零食啦

佢主動坐過黎個刻，主動wtsapp我個刻我的確係好開心，但係之後就超失落，我認我係貪心，我唔係想同佢做朋友，唉，鍾意佢鍾意得好勊，心思都去晒佢個到，個人好似都運作唔到，我唔想鍾意佢呀，一諗起佢就好唔開心，因為我知道佢點都唔會鍾意自己，我點都冇可能同佢一齊，有冇人一鍾意人都係好唔開心？

真 幾時互Flirt

不了

我真係好鍾意佢

now

瘋狂pm互flirt

歪諾煲夫

想和你在晚上熱鬧的大街上牽著手逛街;想和你點兩杯奶茶看暖心的電影;想和你在暖暖的下午坐 屋裡看電影;想拍下和你所有的瞬間;想記下關於你所有的事情。 等老了牽著你皺巴巴的手，把這些事翻出來給你講。 沒關係這一切我都記在腦海裡你出現後我的記憶只有你。

你又啱

不過我自己識煮野

我要食椒鹽豬扒啊

真想有一個滿眼都是我的男孩，對我說
只要有我在，你就不用長大。

我唔配做你男朋友
本身都對你唔好，做左好多錯事一次又一次咁傷害你，應承你既又做唔到，同我一齊真係好委屈你，你對我咁好，我咁樣對你，你係值得更好，我係個仆街，唔應該拖住你

緊係煮野食啦

我諗我真係好愛你
好依賴你 好想同你有好長久好長久既未來
好想比最好既比你
好想每日肆無忌憚咁愛你
好想每日痴實你同你一齊
好想你病既時候我會係你身邊照顧你
好想每次一見到你就攬住你
好想你唔開心既時候我可以氹你
好想你都同樣依賴我
好想重新黎過 同你每日講早晨早抖

下一個可唔可以唔好唔受得指責

兩樣都可以學
我唔介意教

指責完氹返ok

好懷念

想含

上一個我完全冇鬧過佢

我易信人好易心軟

懷念咩吖 下一個都會咁

有邊個唔鐘意

夢醒了一切成空

同我一齊

Cow到你老母就煮比你食

好fun

真的沒辦法了
So Much Pain!!!!!!!!
我真的好痛苦！！！
大家都有女朋友！！！
大家都有女朋友啊！！！
2019年了！！！
我卻還是一個人！
我到底那裡做錯了！！

我比你想像中更愛你

我的精子都發霉了！！

你同我講你幾多歲

只有你 我的最愛

你無錯
錯既係呢個世界！！！

我同你好似

反正都唔會cow到

我又何嘗唔係

可以

冇女都可以打丁
我d精子好新鮮

關我咩事

你就是最好的，如果要是真有比你更好的話，那我就假裝沒看見

你同我一齊未

？？？？？
你好重口味

一齊ok

爆po去沖涼

𝕀 𝕝𝕠𝕧𝕖 𝕪𝕠𝕦 𝕞𝕠𝕣𝕖 𝕥𝕙𝕒𝕟 𝕒𝕟𝕪𝕥𝕙𝕚𝕟𝕘

想含了

100/10

我唔係女

坐爆你

有
我好自卑
會放大佢 令自己好卑微

想坐爆你

我想問
男朋友返到屋企之後我叫佢去沖涼之後一齊打機
佢覆完之後過左一個鐘無反應
然後我問佢一句 死左？
我純粹講笑
佢就問我洗唔洗咁講野 然後嬲左我
係佢太玻璃心定我太過分

忘不了你

唔想再咁低賤

爆左點算

你臭雞不了

你過份

斷尻

長大後的愛情不再如此簡單

佢太玻璃心
你唔叫佢死全家落地獄好比面了

一定會 好掛住同條女喺中學周圍行嚟行去

冇咁易斷

玩完又要我食哂

笑撚死 我都會咁問佢

見完 上水

你有我就唔洗咁卑微了

屌同佢一鳩樣

。。。我同佢去日本個時都買左呢個 我玩佢食

如果有個男仔有女朋友
但成日同另一個女仔講想睇佢條長腿
想睇佢個樣 ，又成日讚佢，如果係你，你會唔會比個男仔睇

點解冇木魚絲

玩咩?

Diy食玩黎

垃圾

I missing u my honey

你太過分囉

同佢一齊玩過 好開心 坐係酒店一齊玩 佢望住我個眼神好似望住小朋友咁 好寵溺

佢玻璃

跟住扑足7個鐘

要射啦

玩咩

哇！

係寵溺
係偏心 係首選係例外
呢啲先會令女朋友感受到被愛

哼

晚晚瞓之前都有扑

666

都話diy食玩

會